全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China

全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China

烈士的最後宣言, 請大家每隻字都傳出去

推

香港人一定會繼承你既遺志，希望人來生可以生活係真正有民主既地方。

pish

黃衣烈士嘅遺願 我地幫佢完成!